﻿%!TEX root = ../Aman.tex
\section{任意のパラメータによる色付け}
\label{sec:AuxPropColor}
\subsection{着色に使うパラメータの選択}
\label{sec:AuxPropColor:Param}
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{Alt+"[0-9,a-f]"}でパラメータを選択する．
	\item cfgファイルの4列目以降が0, 1, 2, $\cdots$, 9, a, b, $\cdots$, fの順に参照される．
\end{itemize}
%
\subsection{カラーマップの選択}
\label{sec:AuxPropColor:Color}
%

\begin{itemize}
	\item Alt+"-"，"=(Shift+'-')"，"m"でカラーマップの変更が可能．
	\item カラーマップは jet $\rightarrow$ hot $\rightarrow$ cool $\rightarrow$
		gray $\rightarrow$ pink $\rightarrow$ bone $\rightarrow$ copper 
		$\rightarrow$ autumn $\rightarrow$ spring $\rightarrow$ winter 
		$\rightarrow$ summer $\rightarrow$ hsv $\rightarrow$ jet $\rightarrow$ 
		$\cdots$ の順で切り替わる．
	\item \textbf{Alt+"-"}で順送り．
	\item \textbf{Alt+"="}で逆送り．
	\item \textbf{Alt+"m"}で直接指定して変更(以上の順に0$\sim$11で指定)．
\end{itemize}

\subsection{着色の上限値・下限値の設定}
\label{sec:AuxPropColor:Range}
%
\textbf{Alt+"[0-9],[a-f]"}で任意パラメータでの着色中に
\begin{itemize}
	\item \textbf{Ctrl+PageUp}で下限値を引き上げ(下の範囲が狭くなる)
	\item \textbf{Ctrl+PageDown}で下限値を引き下げ(下の範囲が広くなる)
	\item \textbf{Ctrl+Shift+PageUp}で上限値を引き上げ(上の範囲が広くなる)
	\item \textbf{Ctrl+Shift+PageDown}で上限値を引き下げ(上の範囲が狭くなる)
	\item \textbf{Shift+"t"}で下限値・上限値の順に手動入力で範囲変更
	\item[※] 範囲外(上限値以上・下限値以下)のパラメータを持つ原子は不可視になる。
	\item \textbf{Crtl+"a"}で範囲外の原子も可視化(範囲外の原子は上限・下限と同色で表示される)
	\item \textbf{ctrl+''r''}で上限値・下限値を初期状態にリセット(ファイル内の最大値・最小値にフィッティングされる)
\end{itemize}
